想問連登有無iwc撚？

入門勞，籃針

現想入隻iwc小皇子，兩三皮iwc入門有咩選擇。。

想買但冇錢

same，好想要

利申窮撚

iwc小皇子依家咩價位？

ETA 肉 賣呢d價錢 你諗過

萄7好靚

mark 18 小皇子特別版

我好想要7days Portuguese

但冇錢

去日本中野買水貨，好平。可以上網先睇下價錢

好想要😭

入門大約預幾多？

本公子係Big Pilot撚

377714好似兩皮中左右，你去望望，依家日元跌左甘多應該幾抵玩

近排都愛上左IWC,想問下371445同500704香港定價係幾錢？ 唔識人係AD買既，大概幾折到？

葡7真係好靚

好撚靚、外型真係玩哂

我好鍾意IWC，但呢排forum好多人吹奏，好擔心變Rolex同Panerai等潮物，攪到唔想帶就好可惜。

Mark17 here

BP襯任何造型都一流

Iwc 有2,3萬？

有 但係eta 蕊

入左葡7之後完全對小王子無興趣

唔值啦......

Top Gun留名